屌你老母死黑警

淨係想大哎

屌你老母死黑警

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

屌你老母死黑警

依家係街見到都會叫 仲有途人會一齊